小小行動，大大鼓勵。

運動去到今時今日 大家少不免都有啲灰心
既然每次大型活動都會有手續畀狗拉
我哋有咩方法可以制衡呢班狗呢

小弟希望拋兩個方法 作為引玉之資

一、見到狗就嗌口號
家下出親街都有呃OT嘅狗周圍遊蕩
我地唔好習以為常 呢啲社會狀態係on79嘅
我地要全天候示威 等啲狗知道我哋仲係好團結 唔會畀佢撚得到

二、每晚商場同行人路不定時和你sing
既然大行動俾狗圍，我地日日18區作為基本陣地。一來分解對方狗力，二來可以補血凝聚翻我方士氣先。琴日根本就無人，百乜撚野萬？我地一於mo翻起啲手足嘅高昂情緒！

so9ry for 1999